Gatecoin 而家無得出無得入

相信有Gatecoin戶口既巴打應該都收到Gatecoin email 話暫停存款、提現，因為恆生突然玩野，唔配合Gatecoin

巴打點睇呢單野？

同埋想問下anxpro 存款、港幣提現慢唔慢？(我申請個帳號，成3個禮拜先驗證完 )

巴打用邊個外國交易平台炒幣？同埋用開邊個wallet?

抵死 利申唔炒

有無得買完轉落去wallet走人？

個account已經唔用

應該可以

甘請問你而家用緊咩平台？